\documentclass[10pt,a4paper]{report}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{amsmath,amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{array}
\usepackage{float} %for the H specifier
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{geometry}
\usepackage{multicol,multirow,graphicx,tabularx}
\usepackage{subfig}
\usepackage{enumitem} 
\usepackage{array}
\usepackage{hhline}
\usepackage{color}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}

%%%% debut macro %%%%

\makeatletter
\newenvironment{tablehere}
 {\def\@captype{table}}
 {}
\newenvironment{figurehere}
 {\def\@captype{figure}}
 {}
\makeatother
\newenvironment{changemargin}[2]{\begin{list}{}{%
\setlength{\topsep}{0pt}%
\setlength{\leftmargin}{0pt}%
\setlength{\rightmargin}{0pt}%
\setlength{\listparindent}{\parindent}%
\setlength{\itemindent}{\parindent}%
\setlength{\parsep}{0pt plus 0pt}%
\setlength{\columnseprule}{0pt}%
\addtolength{\leftmargin}{#1}%
\addtolength{\rightmargin}{#2}%
}\item }{\end{list}}%
\renewcommand{\arraystretch}{1}%

%%%% fin macro %%%%
\hypersetup{colorlinks=true,urlcolor=blue,citecolor=black,linkcolor=black}
\geometry{hmargin=0.5cm,vmargin=0.5cm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\title{}
\author{B. Guillou }
\date{08 03 2017}
\pagestyle{fancy}

\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\fancyfoot[C]{\textbf{page \thepage}} 
\fancyfoot[L]{truc}
\fancyfoot[R]{\leftmark}

\begin{document}
	



	
	
	
	
\mbox{~} % ou tout simplement l'espace insécable ~ mais on risque de l'oublier.
\vfill 	
% Title


\begin{center}
{ \huge \bfseries Compte rendu de Rapport Technique du site d'ALLGO \\ 
	Ressources matérielles et logicielles engagées pour le mettre en ligne  \\[0.4cm] }
\end{center}
\vspace{1cm}
\begin{center}
 % Bottom of the page
{\large 10 Mars 2017 }
\end{center}
%\doublebox
\vspace{4cm}
\begin{center}
\begin{figurehere}
	%\centering
	\includegraphics[width=4cm,height=1.5cm ]{credits.png}
\end{figurehere}
\end{center}

\begin{center}
	\begin{figurehere}
	%\centering
	\includegraphics[width=7cm,height=2cm ]{irisa_0.jpg}
\end{figurehere}
\end{center}


\begin{center}
\begin{figurehere}
	%\centering
	\includegraphics[width=7cm,height=3cm ]{inria_0.jpg}
\end{figurehere}
\end{center}
		
\begin{center}	
{ Centre de recherche inria Rennes \\
		Campus de Beaulieu, \\
		263 Avenue Général Leclerc, 35042 Rennes\\[3pt]
		contacts service SED-REN :\\
		antony.baire@irisa.fr\\
		charles.deltel@inria.fr\\
		benoit.guillou@inria.fr
}
\end{center}
	
\newpage	
\underline{\textbf{\large{I.Schema Général de l'organisation des serveurs hardware }}}\\
\vspace{0.2cm}
\color{black}{\underline{\textbf{1*. Etat actuel du schema }}}\\
\begin{flushleft}
	\begin{figurehere}
		%\centering
		\includegraphics[width=14cm,height=12cm ]{Serveurs_Physiques_Actuels.png}
	\end{figurehere}
\end{flushleft}

\color{black}{\underline{\textbf{2*. Etat prospectif du schema }}}\\
\begin{flushleft}
	\begin{figurehere}
		%\centering
		\includegraphics[width=14cm,height=12cm ]{Serveurs_Physiques_Futurs.png}
	\end{figurehere}
\end{flushleft}

\newpage
\underline{\textbf{\large{II.Schema Général de l'organisation des modules Logiciels }}}\\
	\color{black}{\underline{\textbf{1*. Organisation des conteneurs du deploiement qualif d'ALLGO }}}\\
\begin{flushleft}
	
	\begin{figurehere}
		%\centering
		\includegraphics[width=20cm,height=16cm ]{Deploiment_Qualif.png}
	\end{figurehere}
\end{flushleft}

\color{black}{\underline{\textbf{2*. Organisation d'une requête client dans la table SQL }}}\\
\begin{flushleft}
	\begin{figurehere}
		%\centering
		\includegraphics[width=14cm,height=9cm ]{Diagramme_Requete.png}
	\end{figurehere}
\end{flushleft}


\color{black}{\underline{\textbf{3*. Diagramme de la répartition "prod" /"qualif" }}}\\
\begin{flushleft}
	\begin{figurehere}
		%\centering
		\includegraphics[width=20cm,height=14cm ]{diagramme_prod-qualif.png}
	\end{figurehere}
\end{flushleft}


\end{document}


